/*!
  \page scenes_page シーン概要

  \section scenes_scenes シーン

  - Select ... ステージ選択、購入（アンロック）、増えるずんだ餅の総量を見る、を行う。
  - Puzzle ... パネルを配置してパズルを解く。
  - Credit ... 利用した素材等のクレジット表示を行う。

  - シーンの遷移
    - start -> Select
    - Select <-> Puzzle
    - Select <-> Credit


  \section scenes_select Select

  - 左側
    - 大きくずんだ餅の画像を配置する。
      - このずんだ餅をクリックすると、クリックごとにずんだ餅の個数が１増える。
        - クリック時に「ぼよん」という感じのアニメーションをしてもよい。
        - クリックした位置にずんだ餅を発生させてもよい。
        - "+1" の表示をしてもよい。
        - zps に応じて半透明のずんだ餅をボタンの背景に振らせてもよい。

    - ずんだ餅の個数を表示する。
      - このずんだ餅の個数は、全工場の zps の総和による値が加算されていく。
      - zps を表示する。

  - 右側
    - 横長のボタンを縦に配置する。スクロールできる。
      - 各ボタンで表示するもの
        - ステージ名
        - ずんだ餅の生産速度
        - 工場っぽいシルエット画像
      - 購入済みの工場のボタンをクリックすると、そのステージに遷移する。
      - 未購入の工場は、購入に必要なずんだ餅の個数と「購入する」ボタンを配置する。
        - 購入できない場合はボタンを押せないようにする。

    - 右側の上
      - バージョン文字列
      - クレジット表示を行うためのボタン


  \section scenes_credit Credit

  - クレジット情報を表示する。
  - 前、次のページへのボタンを配置する。
  - 戻るボタンを配置する。


  \section scenes_puzzle Puzzle

  - 左側
    - 再生開始ボタン、停止ボタン
    - ずんだ餅の生産速度
    - パズルエリア

  - 右側
    - 解法の選択、コピーボタン
      - 最後に変更した年月日、生産速度
    - 戻るボタン

  - 下
    - パネル選択のショートカット枠
*/
